致Deer Chan入一入黎，係有連登仔支持你架

我知娛樂台仲有好多人G持你架
根本連登D死毒撚毒閪妒忌你
唔抵得你又靚女又有錢

我想同你講聲加油 ⛽⛽⛽
你永遠都係我女神
我代表咁多位連登仔向你道歉
希望你大人有大量可以原諒連登仔

收到風有個會員 個個月做黑警幫佢買階磚架

Who?
有D印象

白警嚟 做警察都可以有自由意志

娛樂台的確好多人鍾意佢哋

但仲多人盲反

正評

我都好支持 d 牙姐架，可唔可以比我發生一場轟轟烈烈既性愛 唔洗熟架

米能色情牙陳啦
女神陳唔係啲咁既人

deer bbg

Deer好靚女

電競雞都有清泉架,DEER你一定係

駁吾刀

數埋數埋可能幾千個手足...